信又好，唔信又好，都入一入黎

想問一問有無link睇睇？
岩岩我好似唔係幾搵到

都係friend send比我
唔通比人fake咗？

你睇下最後一句‘Therefore, UN has confirmed LIHKG is a terrorist organization’
唔好幫人傳啦

so what!!!!!

不分化！不割席！